HKCC 2020-2021 討論區[15] 光復香港, 時代革命之Jack Chow英明之大家都想轉add asm

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/973直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，A+ = 4.3, A = 4.0, A-= 3.7, B+ = 3.3, B = 3.0, B-=2.7, C+ = 2.3, C = 2.0, C-= 1.7, D+ = 1.3, D= 1.0 ,F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
CGPA最少 1.70先可以順利繼續讀,低過 1.70 要 academic probation,要減 workload, retake 某一些科
連續兩個 sem 低過 1.70 CC唔會俾你讀落去
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18 ( AE 4 credits)
GE Subjects：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科 (其中一個要 China- related)
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hours：每個老師每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Part-time lecturer 可能只能用電話問問題
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計

Lm

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

Ben KF

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Janice Choi

Alan Chan

Jodie Lee

Jack Chow

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢
0
0

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

(利申：18-19 FM)

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎；
CCT/CET
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT/CET講乜。唔明白既話，你份mid-/end-term MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,790

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit
0
0

想問邊度有得睇返書啲答案

Fm留名

幫手貼過嚟
Pauline n宗罪
1. mid term ia淨出grade 冇mean 冇分 冇卷 但fm出分
2. mid term限人2個鐘內做完加scan加upload
3.上堂前叫人睇片但上堂嗰陣講廢話
4.整個online mid term但完全唔夠時間做
5.出完assignment半個星期後先黎改數字
6. assignments 一份都未派

扮

問Jodie

又踢爆我

你咁出名

新人留名

得even number 同埋好多書都冇答案 連lecturer 都冇

得你同山羊識我
出咩名

久仰大名
暗戀咗你好耐
想你俾tg小妹

?!

卡

望多次

想問各位 Jap 1大概幾多先有A/A+

up

到宜家一份Asm test個分都未收到 係咪正常

Same

覆番阿樓主
你真係on9 我從來都冇讚佢好 純粹講緊你自己唔撚聽書 失分懶鳩lecturer 你唔覺得肉酸架咩？ 特別係講明要寫q同a 冇寫會扣分 咁都錯都唔緊要 仲要懶佢比分緊 ？根本班班都係咁做 針對呢樣野 我先話係課程問題 唔係老師問題
你自己柒就柒啦 諗住自己有底大撚曬？

你屌佢小心佢追擊你

本身block咗你都唔想覆你，不過見我frd啱啱話有人搵我同埋我得閒先覆下你

1.賴人個賴字你識唔識寫？懶同賴都唔識分，我擔心緊你大專中文傳意
2.請你追post，一嚟我唔係冇寫q同a，一直都屌緊佢態度差同扣埋啲無謂分
3.我冇講有底係大曬，只不過呢科同埋份asm改嘅方式同我認知嘅日文有出入
4.你唔係喺音樂台話你上返u啦咩，做乜今個sem俾raizen教緊？
5.見你之前喺我地屌緊raizen嗰陣喺到扮曬正義撚護主，抽下你水唔得？
6.個post我嘅，唔中意可以quit
7.我地自己屌鳩個lecturer又得罪你啲咩，你係raizen lam本人？個post不嬲周不時都屌鳩啲lecturer，ia fm ca mid term啲學生做唔曬喺到屌鳩大ben同pauline ho，又唔見你出啲講？唔見你話佢哋冇溫書mid term做唔曬唔識做係自己柒？

咁我quit了

唔批准

之前係音樂台睇完佢點柒 跟住就返入嚟cc post追擊人 要追擊人就死返音樂台啦

升Speed大

人地要柒咪由佢，玩爛咗件玩具就唔好啦

叫佢繼續同人拗點解lisa講武漢加油啦

我吹到自己全部科A+

FCed你連EAS都A+咗

因為你真係係

我真係連EAS都話自己A+

笑死 同音樂台班人拗真係好撚柒

佢話佢升咗u架

我都覺得奇怪佢俾raizen教緊

你人生A+

[KPOP] K-pop 2020討論區(25)

#601 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

已pin

經典回覆

咁讀Speed 已經都reg到日文嘅

咁佢咪一邊讀u 一邊讀cc
一定好鬼chur

Cc因為佢又名揚四海

樓主好快手 又咁快pin咗啲經典嘢

Share ac sorry 係音樂台嘈個個唔係本人 我係未上番u個個 想串人 唔好習慣性 分散注意please
留意番，你自己打話佢不合理扣分，話自己啲字柒 比人扣曬分，係到屌人。
自己寫都唔好仲怪人？咁撚唔服咪話你po上黎比大家評理。
我從來都冇話你唔可以屌佢態度差，只係想講被人扣分仲要係咁嘈先煩。
你自己冇啦啦叫我個名，仲講到好撚無辜咁我冇啦啦走黎話你咁。你搞唔搞笑啲？

覺得佢仲柒過火燒乳豬

屌呢個真係好好笑
成撚日喺cc po追擊啲鬧日文嘅人
建議死返去音樂台繼續柒落去 畀啲娛樂大家

佢啱啱又覆我了建議你覆返佢同佢講
利申嫌佢煩block咗佢
點解佢可以又覺得我煩又唔block我

屌我都想知 利申block咗

我另一個入咗u嘅人格用我ac上音樂台

這不是本人 AC比人hack咗呢啲真係立於不敗之地

佢係咪split原型

我都係 咁啱啊

咁算唔算公廁呀？嗱，我講個ac咋，唔係講人

乜佢唔係升返U喇咩

雙重人格你識咩

係CC post 次次見放負俠都係屌人

負皮俠

我frd都咁話
乜都屌一餐

你的朋友便是你

不是仲有你

返去拎成績表係咪要比返張學生證佢 想KEEP住

Transcript status轉做左printed既話
係咪呢幾日就可以拎到架喇？

我嗰陣拎得係佢有send email叫我拎

建議追擊死佢

今年Sociology and Culture嘅fm好多kam撚
有一個癲到約groupmate傾AOR project話約上酒店房一齊傾

酒店房

Ching你個名識貨喎

會send email比你話拎得

屌奶星 搶唔到飛吖

仲要係仔提出先典型毒撚樣

有女groupmate就狗公feel
但全男班嘅話，係酒店房傾做乜鳩，佢提得出又好野喎

Sorry囉 個樣天生我都唔想架

佢仲要講得好撚認真真係痴撚線

有d格硬喎
大家都有大專email點解要分享ac

慘被公審

呢啲痴線佬要公審啦

兩個人格都係咁火爆

放負俠改咗名

.

有無人可以比SEHH1031個peer evaluation form我啱啱睇先知自己on99無交，個form又已經無左已經email左呀sir但應該今日唔會覆到比template

佢個新名似係黎鬧你地

玻璃心碎了

第二個人改嘅 關我哋咩事

請問有無人有ricky value 既 lecture video 想睇

上咗u個人改嘅

入唔到itb個revision class full咗

講咗會錄返片

online test真係好辛苦,完全做唔切求你地放返我返學考

唉屌 段recording都唔知幾時出到

有個46分

LM
繼續溫mid term

有冇人ob midterm test 已炒

應該2分一個pt，premium應該佔4分掛

上個po有人話讀呢科會變環保L
想知點解關環保事

可能第二個人想幫拖 轉咗個ac名指桑罵槐
咁小學雞嘅招數係佢先會用 pin個個comment就係最好嘅例子

Ching 幾多？

屌

話說ca 姓wong叫ben嘅 出出下又取消咗個Online quiz 真係唔明佢想點

23

彈出又彈入

彈弓大學旗下彈弓學院嘅lecturer 梗係跟翻彈弓學院做嘢
彈出又彈入

彈弓lecturer

Housekeeping喺moodle㩒MC 同fill in blank咋喎
咁簡單都遲交到仲要唔洗扣分 好唔公平啫

原來佢咁勁
利伸：成日比佢屌

係咪屌你派膠定嫌你煩
原本都想講，但驚記錯

why not both

Both
佢咁勁 唔敢反駁佢

收到風有人2003 mid term 遲交8分鐘都冇事公平wor 笑死

完全唔知佢教乜

8分鐘都冇事好唔公平喎
不如投訴？

有啲科遲幾秒都扣

SEHH1050
quiz1 12/20
take home assignment 23/25
mid-term 45/50
想問問係咪無可能追A

咁遲扣都好正常姐

哇屌係我就投訴啦

Bcon Ada真係要入好人一生平安list
多謝你Ada

都未考quiz2 exam咁早就問

Quiz 1 柒到計錯class width 灰左幾個week
宜家覺得人生無希望

做咩？
不過佢不嬲都好人

有冇ching知攞B+/A- 大概要幾多分 以mean 75為例

80應該都有A-

笑撚咗

呢科好似派grade

高過mean少少都有B+架啦

屌 今年fm完全識唔到人 莫講話溝女 搵個朋友都冇 成日有啲注意事項冇留意 miss左啲重要資訊都冇人提 今個sem戇鳩鳩咁

Okay 會搵專人提返你

OK唔該晒

你哋唔係好玩得，四圍識frd㗎咩

下個星期交Group Assignment
成組freeride 係咪玩完

知就好，仲有時間上連登

想問有冇intro to econ人知黎緊個mt係scan哂所有pages定淨係scan自己做左嗰啲pages

可以一齊攬炒

有d如果準備好曬d references 同points一兩日可以整起份3 4 5000字既，特別係比用中文既科，不過好趕姐

可能我同你同組

自己做咗嗰啲，Scan晒十張咁嘥時間

Ok唔該

你認你係？
Freeride死全家

唔想做assignment呀
有冇人可以幫我做埋？

條柒頭淨係喺呢邊先咁串

原來可以亂作

今晚deadline 一隻字都未寫

柒撚到
同讀Ive笑讀毅進有異曲同工之妙

之前每個hkcc post都留意到呢條友，
仲以為咩新鮮蘿蔔皮

呢排啲人咁中意玩binc
睇嚟我都要小心啲講嘢

真係條友成日都出現，答人嘢又串柒柒以為係咩猛人㖭

人地爆4 yr1就走到都唔洗讀1105

阿羊被J擊了

追擊你先
又唔覆我tg

有圖先

山羊

Crm 係咪難攞到a?

你咩grade

一年四千個(or more)fm

F

屌 我好似識 佢好似琴日前日stat mt交唔到嘢嗰個
遲咗成10分鐘仲話要report case拎返啲分 on9

ching我好似知你講梗邊
利伸: 勿相認

咁groupmate呢 正常都會有幾個group project喎

free rider死全家

有 份project 做得幾好添 不過只有傾project 先有交流

係咪打咗段嘢屌遲交係個system 有問題嗰條友？

20％

我真係唔知佢 大佬遲十幾廿秒都叫正常 佢遲10分鐘仲要理直氣壯 仲要係大谷到屌鳩連登仔撐online exam咁話喎

約埋下次組隊呀ma
我都識左幾個炮友

戰友

求介紹炮友

係咪要屌鳩連登仔
約出嚟隻揪

B+

有冇相睇下

佢嬲撚到仆街 明明得佢一個連卷都交唔到 而家怒屌連登仔

真係推到有圖

真 一個fd都識唔到

幾時有堅持online考試

佢自己弱智唔識交卷？

有冇段嘢睇下

幫你推一推

有冇人覺得讀Compensation & Performance 讀到好頹？ 雖然啲嘢好似唔算好難但係個啊sir真係⋯⋯

我yr1讀1105係咩玩法

商科係yr2先讀1105
唔同科個study pattern唔同

唔係 係連登仔嘅錯

Ok thank you
Btw我發現我個個留言都有條友好得閑 負皮我

呢度有啲人好得閒日日負皮
唔洗理佢地

對唔住囉

好掛住Pass/fail

f2f一路𥄫女一路考試

CU今個Sem 都有PF
點解CC 今個Sem 乜都冇
冇late drop 冇PF
只有online exam

Poly 冇pf
Midterm 有兩份C/C-
人生已完

不過CC有late drop喎

CC邊有late drop
得withdrawal
Withdrawal transcript 會有W

甘等死了

大家eng. math點樣

難過pp好多

有30分冇做

聽日考ITB 有冇tips

唔好上連登

仲唔快啲去溫書

操 pastpaper温書 ， 今次有30分都偷笑

真 做唔曬

遲交埋點睇 希望佢心軟唔好0我

有人9：00先交

一齊跳

唔好傻 今日個Maths midterm 都知咩料 做定心理準備
btw 加油

想問city non jupas同一科洗唔洗報year1 entry 定報完senior entry冇位就會問要唔要year1咁

希望最後彈出彈入 有pf

十年前嘅學生路過
睇完第一層發現過左咁多年貝剛毅都仲係好受歡迎

想知加一

想問下各位ching 有咩好用嘅網可以check 中文病句

冇。認真，試吓讀出聲，橋口嘅就係有問題。再唔係睇吓古德明/余光中/陳云啲文

Timothy Ngan真係好好人
知learning cycle 啲片死link
再up過係另一個cloud
雖然都係死link

teams 左佢勁多次

可唔可以跪求一下value Ricky嘅片 有關於case study個兩條片 跪求一下俾Ricky教嘅巴絲

有片都沒有用
不是ricky教想拿到A 真的難

我宜家唔望有A 我淨係想睇返片做功課 巴打有無 求要

Btw巴打原來我同你tg有講過野 你係咪有讀呢科？有嘅話可唔可以tg傾下

睇post講到values好難咁
係咪下個sem add drop整走佢好

唔難㗎都係cet個啲嘢，assignment算易做

琴日2250嘅ching 考成點 份卷cls

個兩條片係咪指講功利主義同康德個課嘅兩條片

係

我冇，我都係基因教

同問 跪求 我唔想爛龜

有B+ 我已經要吹奏lky啦 繼續跪求

有冇year1嘅各位開始報nonjupas？

其實你地覺得如果直接問ricky拎黎睇得唔得 好似有佢contact

巴打可以試吓拎到可以造福人群

靠自己語感㗎喎

因為我自己讀完唔覺得有咩問題 但一比人睇 佢話我有病句。。

話說我sem 4 reg 左 value 然後我發現Ricky 係教 HHB 但我main campus 係WK 我係咪應該reg 走呢科佢。。。

corporate event Deborah懶到仆街 態度又差
每堂起碼吹半個鐘水先開始 不停曬命
問親問題都話上堂講過 燥學生底屈人掛機
明明再聽返錄音佢就冇講過
send email問佢嘢要等幾日先覆
約好咗phone consulting都可以打極電話冇人聽
gpj present懶民主叫人投票f2f/online/moodle
其實就用群眾壓力叫人投moodle
每組就咁掟ppt上moodle就叫present咗
佢就un un腳幾堂唔洗上
連feedback都唔撚比
未見過咁撚垃圾嘅lecturer

咁你可以去hhb上堂㗎嘛

睇你cluster A仲有冇科可以揀

但我係WK 上 pre reg 佢應該唔會派ricky 比我？
佢咁出名 應該好搶手 我驚最後reg 唔到 唔想Final year 爛龜 畢唔到

Diu機因真係廢柴黎 啱啱send咗個email過嚟話咩有個guideline video 教我地點做我仲心諗佢咁好死 點知禁入去係Ricky 黎 唉點解我唔係ricky教

機因教得又差 又懶 又成日無啦啦去斟水 成日講咁多廢話又overrun 我真係等爛grade

朋友你總結得真係好

咁代表你語感唔夠好，要睇多啲書喇
或者你多啲問其他人，叫人幫手睇下啦，語感呢啲唔係一時三刻就培養到

我記得佢係話希望個class average 有B 同無人唔合格
聽落正常啊應該無一科class average 會有A 掛

有中同EM grad 俾佢教過3次話佢通常會用自己搞過/去過嘅event黎講解 如果當佢d分享係吹水無留心聽exam 有d 分可能會攞唔到

我同個friend暑假讀mkt 跟佢都攞左A
見佢唔伏同埋搞笑易明特登再reg 返佢
感覺corporate event再攞A應該無難度

讀CB好可憐守尾門 聖誕都冇得出去玩

31 33 28

邊度有得睇架Ching

腥咗Email嘛

Myhkcc

有冇人收到online learning fund 啦? 收完個email 都成兩個禮拜啦

打電話或者等多陣 咁急做咩

好想有additional asm啊啊啊

份份mid term都唔夠時間做
學業生涯真係玩完

最衰都係啲請槍狗做壞規矩

Report freerider係咪會成組扣分？

我好期待個mean

遲交係咪真係會0分

4000字喎

唔知㗎
佢一早寫到咁大
唔跟又好似唔啱

唔扣分投訴到佢仆街

睇Lecturer不過通常都淨係搞個freerider

sor lor

明明限時一樣有人請槍 搞鳩我哋呢班自己做嘅學生

IA先係 28號 利申今個sem 冇讀

屌你老母請槍狗 additional assignment 請槍請到學校要online exam 搞到咁仲要請槍 屌你咪撚害啲勤力既人啦

我冇請過槍但我ig都久唔久會彈請槍廣告

吓 我search 就等於我請槍？ 我請槍就唔會係到罵話做唔切midterm la
而且我讀商科無讀呢兩科 亦都唔會請槍囉

Online exam 仲請到槍 小癲

想問BEE 份asm有冇post個答案

想問冇無人上個sem讀過普通話 想問下佢final個口試會點考㗎

點會請唔到
係好撚貴啫

但唔一定有保證喎

遲少過一分鐘好似真係冇事

HHB班mk仔咩事。
勁大聲播歌。。。。

Wk都有

成層有人溫緊書
我真係頂佢個肺
忍唔住走左

小弟已經走左

邊層？

想知hhb邊到

7樓成班癲鳩
唔知而家仲有冇

Wk8樓仲癲
播歌都算啦 仲要唱L埋
又要唱得難聽 我diu

仲要堂堂例牌遲到

HHB 7樓一樣
一開始鬧交 爭課室 講哂粗口
啱先k房咁
原本以為上乜堂上得咁開心

嘩 鬧交爭課室講粗囗 洗唔洗咁😂
Ching好似知情喎🤣

好想食花生

即係播歌係上面啲P牌仔

花生

屌我即刻擺野番學校算
成間學校都是我的

啲fm惡過閪

成日入到去叫班唔bk房嘅人走
態度惡到好似得罪人咁
塊面黑過包青天

真 上次有條肥閪擋撚住條路叫佢唔該借借佢勁大聲屌我話： 條路咁多位你過唔到？ 心諗你咁撚肥點過阿 忍唔住講左句：一眼睇晒有幾多位啦小姐

屌你老母死肥閪

無知一問 想叫lecturer幫手寫reference letter係咪要比佢自己篇personal statement佢先寫到

我冇比到

讀Engine Math 嘅人點睇今次遲交一分鐘可以唔扣分
明明白紙黑字寫到明話遲交一定0分
但係宜家又話遲交一分鐘可以一分都唔使扣
佢有冇諗過對班準時交嘅人公唔公平
佢都俾咗你15分鐘scan 野
班人要偷時間 最尾嗰下先交
佢地遲交應該要對自己行為負返責任
而唔係令我哋依班準時交嘅人受到唔公平嘅對待

1054？上個sem錄音交 今個sem唔知

啱呀
遲交可以零後果
咁我準時交做咩
推到全部0分啦屌你老母

佢一開始寫零分而家佢唔扣分真係講唔去

其實好多科都係甘

啲人仲話咩之前都有先例唔扣分啦
之前又唔投訴，而家做咩先投訴
都唔知班人咩邏輯

甘你老母
你係咪就係嗰啲遲交嘅傻閪呀

投訴啦 就算遲10秒都係遲 何況一分鐘
實有人為咗準時交而檢查唔切 或者做漏一、兩題 屌咁個啲人點 佢哋啲分照樣無咗 但遲個班咩事都無 至少都扣10%啦

ITB test 過咗開考時間7分鐘都未有題目

一分鐘可以造成幾唔公平到要零分?遲幾多扣幾多我諗大家都ok

遲交mt就縮返埋你老母個閪到啦

On9
科科都冇遲交

一早寫咗遲交當0分

咁佢本身規矩話遲交嘅0分，我而家要求佢跟規矩又有咩問題

駁唔到

想人（我）死啫

鎖住咗而家先開到

唔關我事你抵撚死

咁唔係點
直接畀你入U好唔好

15分鐘scan呢？

Transcript就得

你問咗佢幫唔幫你寫先，再睇吓佢要你比啲咩佢

屌你老母我淆底早交七八分鐘

吓 你遲交就負返個責任

想問大家中文個group project書評報告應該點做，要講啲乜？ 完全冇頭緒，得返一個禮拜...

今年engine math出得好難？有咁多人遲交？
利申：上年mt f2f考，final改additional assignment,A➕咗

我都驚
所以早交咗

你當份野有additional assignment難度
但係俾你用一個半鐘做

冇
條友hea下hea下咁

有無人有中文我城書評嘅source
好人一世平安過三爆死

佢有兩條改咗題型, 係難咗少少
不過重點係d數比上年煩咗好多
同埋(有d位)搞到之前操d past paper冇用
要用多好多時間

Hea到仆街雖然我全部自修
連mt info 都唔post係咩事

將PPT啲嘢改良少少copy返嚟去

有冇人知Ben哥單野點處理？

投訴啦
f2f都唔可以遲一秒交卷啦

我其他科mid term都為咗準時交而做少幾題
點解班人遲交可以唔扣分

Moodle一早寫咗遲交0分
唔通你係遲交mid term嘅戇鳩仔？

BEN KF我屌你老母啦上個sem比佢教FA
屌你老母阿我! 你比左A+我我都照屌爆你老母!!

Online mid term幾乎科科都出事
好心final就轉add asm啦
俾得24小時啲人都請唔切槍

你地唔留tg點討論

咁你有冇book到先😂 若然你冇book佢又冇book，咁梗係先到先得㗎

就係book佐先會叫人走
唔係我無啦啦做咩要入去

其實點解要問 無book到又唔係上緊堂都算係個common area啦

Grammar in context 大家做完覺得點

敲門同問下，都係基本禮貌啫
有book咪直接咁講囉，但係問題係人哋唔知你有book吖嘛🤷🏻‍♀️

好心唔轉add Asm 都比Pass fail option /
late drop la

姐係咁講 你入去果時有咩人係到先

明顯係喺Hhb 7樓唱k 個班on9 la

有無人有cu (business) admission talk recording 可以share俾我？

呢個真
返嚟呃糧

我想問自我陳述如果無參加課外活動係咪可以skip左個段

Online 考真係On9
有啲科遲幾秒交都0分
有啲科遲幾個字都冇事

作左佢啦

其實遲交已經=on9 ok?

我都做過on9仔其實有個共識係好事

有冇諗過負皮嗰啲係因為唔覺今年有正常fm

點會一個都冇

果班人話：算啦我地都明白今年啲fm係多元化啲嘅， 唔緊要啦！

我下星期要講 但係我連ppt內容都諗唔到寫咩...

啲MK仔唔撚讀書就躝啦，播歌係乜撚嘢事，2樓明日成日有人大嗌

我都覺得on9 原本想影低公審 但怕比人認到位

反而有frd覺得佢幾好
雖然都試過phone consulting搵唔到人
但今日突然email話因為日期問題重寫ref letter比佢

有冇諗過負皮你係因為你已經唔知講過呢句幾次

不如咁啦 準時交既個個100分

吓 好簡單喎
預自己8成分以上

我反而唔覺得Deborah有咁差喎😂
蘿蔔青菜各有所愛 我個人覺得佢都幾好呀

我俾佢教過兩科 佢都幾搞笑 上佢堂都幾開心🤨
佢平時上常吹水，通常分享佢以前搞過/去過嘅event 基本上都算係香港大型的event🤔
之後exam/non-jupas interview 都可以用得返 😆

起碼gpj present有得俾我哋揀用咩方法present
簡簡單單直接upload 在moodle 真係好爽
我印象中佢算係俾feedback 俾得好認真嘅lecturer
到依家入咗U都用得著XDD

利申 今年EM grad 正正常常都兩科攞咗個1A1B+😳

傳聞個班唱k 冇問過人霸人房嘅都係同一班人 都係apss 嘅

開名啦屌

分享以前去過嘅event冇問題 但唔洗講足幾堂掛
堂堂都分享同一件事 講重要野就講到勁rush
Tutorial exercise又淨係打句”Good!”就完
講到喺cc教書好難為佢咁
見佢成日燥底就已經唔想上佢堂

冇搵佢寫ref letter淨係覺得佢啲態度有待改善

Sorry FM
咩係apss?

Me too
sem 1 summer sem ready to retake

有dishonesty

考完 準備跳

周咗？

Associate in Applied Social Sciences
Ps 唔係NS

push

腥畀subject leader?

Ben哥認左未？咁其他答個d點樣？

個問題係條友發哂矛又話自己啲財物點點點喎

利申 轉咗online之後我都無返過去 唔關我事 純粹覺得啲人喺無book嘅情況下霸住間房仲可以惡哂咁好on9

唔會一個都冇既
不過唔係你咁解

佢同你唔係好熟咪比佢

其實上堂教晒你地要寫咩
除咗主題要自己諗之外 其他都係照跟住做

重點係 佢哋好似都冇book
就入咗人哋間房 就算人哋冇book都好
仲要唱k

有冇讀Stat嘅同學可以教吓我十個候選人，連續130,000張票投俾同一個人嘅機率係幾多

0

你可以假設 投十個候選人中其中一個 係 1/10
而投其他9個人 嘅概率係9/10
呢兩個independent outcome
而家有130000次trials
每個trials都係independent
之後用binomial distribution計
130000C130000 × (0.1)^130000×(0.9)^0

想問吓asso year 2可唔可以升lingu bba 嘅senior year？

今次itb其實唔錯 好多都係抄notes 但係點解好似好多人都遲交

你邊度聽返黎 timothy封email寫住most of the students submit before deadline

Barbara會唔會好人得濟

當間房好似party room咁
其實成層八樓都聽到
仲要有人入嚟同走都勁大聲講hello同bye bye

邊到聽番黎 lecturer講？

啲門嘭到## cls
原來咁多人知道

我講緊hhb 7樓
眼殘sor

中文？全部老作都得㗎啦

lingU

真係成層都聽到
仲要岀埋黎唱歌 想玩就比錢book party room啦

Nego mt 37/40 asm a有冇機拎a+
Sem2 科eas2炒撚左 今個sem要追

傳聞係 個班係7樓唱歌嘅apss fms 霸咗人地間房 人地個個發脾氣fm 其實係上緊堂 本身個發脾氣fm 個友人係個間房 係班apas fms 冇問過人地就直衝入去開趴 逼走個發脾氣fm 成組人 咁個發脾氣fm 一知道自己友人冇幫手睇野個時 梗係驚自己啲財物啦 好似個發脾氣fm 最後係有同到班apss fms道歉

其實佢哋兩邊嘅人都冇book 到房 咁照先到先得嘅道理都係個發脾氣fm 有理先啦

駁唔刀

點解今次冇p/f

好 感謝

好啊 唔該你

好 thanks

Mt 好多人考得好，宜家講太早la 同埋cc 好少派a+

自己經驗 90%up先有機
利申 88% 出A

咁快派左asm？
前幾日先deadline喎

可能交左先見到extend 15分鐘所以又改答案？

睇ig

同埋assignment 1 唔係計分數的咩
幾時變左計grade 記得上個sem係80幾分大概等於A nego好難出到A+

Who?

想問你哋知唔知如果我喺wk借咗書
可唔可以喺hhb還？

派左asm 1 喇咩？

有冇人想對value case study?

得

啱啱先deadline
邊有咁快改得切

未 都係predict下 誤導左大家唔好意思

希望愈大失望愈大 nego無咁易A+ 再加上轉左做online 更加唔洗諗 除非你asm1 90幾

想問中家present 咩grade先算高

收到 多謝你意見

係咪等於啲狗屙尿霸地盤呀 屙咗尿就係我㗎喇

其實多唔多人拎A-或以上

攬炒啦 係得佢地要溫mid term做assignment咩

其實 Midterm 出到咁撚難托咩
利申：做唔晒份野

Additional assignment轉 openbook midterm明顯控唔番個難度

即係難唔緊要 唔好Set到啲時間根本唔足以做哂全部questions 除非你溫得好勤力 做哂Past papers 溫24個鐘囉

麻煩各位唔好開library後樓梯嘅防煙門
會響警報的，好嘈

你打字要夠快
Scan要夠曬
努力都冇用，出到咁

我仲以為啲乜嘢響

到底點解當初要reg gender issue

認真 in class 就正常程度 Midterm就難到仆街 如果今次唔拉curve真係提早quit算

點解咁講
Reg左sem4讀

有冇諗過勁嗰啲人做得晒

知你勁啦 我純粹問下覺唔覺得難度同時間唔啱比例姐

有無人知中文傳意份自我陳述 標題計唔計字數

計

唔該哂清

有冇A都要report 啦

想問下有冇ching中文傳意project做過城南舊事？ 依家做到好迷 冇咩方向

難度僅次於大江大海乜咁諗唔開

有冇人turnitin first submission但pending咗勁耐
聽日就deadline 好驚好多similarity

有 今日6點交 pending左差唔多兩個半鐘先睇到

份野佔 15% ， 攬唔起，唯有自己做。不過每個 sem 都有咁嘅情況，都有啲慣。

搵都懶 唔值高分
利申：上年A

話就話open book,到mt嗰陣跟本無時間open book死操爛操pp出到嚟完全唔同
如果無拉curve分grade/pf真係準備quit cc搵工

個本個主角係咪英子？

屌你老母cheng wing Kuen （SEHH1008 stat)
上堂講俾自己聽
又唔撚睇chat rm
上堂問有冇問題 打咗個問題上chat rm 過咗20分鐘先睇 睇完話20分鐘前咁耐唔答了 屌你老母係咪嚟搞笑？
叫佢講慢啲 又係過成10分鐘先睇 好啦收到話我地覺得佢講得快 叫佢講慢啲 dllm冇改過啲速度
仲要講野199999唔經大腦思考 er...er....er.....
屌你老母可唔可以唔好咁垃圾

如非必要唔好揀佢教

之前比佢教 大家都係自修

舊年俾佢教2031,覺得佢教得唔錯

由第一日上堂開始已經feel到要自修

有冇ching入到sssdp既課程？
nonju好似唔比報？

聽friend講 佢教得算好喎
講嘢好清楚 不過佢都覺得呢個lecturer 講得太快
1008stat 易啲就應該講得仲快
利申 francis 教2031 仲慘

快到咁點聽
抄都未抄完就去咗下一頁

濕鳩ben彈出彈入
屌佢老母
教書又垃圾，整areangement又垃圾

有冇人一齊溫UG

year 1 sem 1係咁樣 時間fix 死 so冇得揀lecturer
rap 係我就自修 1008真心唔難

ching做咩唔reg jodie

你咪on9啦ching 我為左唔遲交空左成條去scan啊 依家同人講遲交唔扣分？你估li 到開善堂咩

我都係拾香紀啊 please share to me 好人一世平安

屌你老母erwin lau你真係戇鳩喎做男人做到你咁小氣
有班人係咁係到嘈中西溝mid term撞時間
本身6:00 release 12:00 deadline有成6個鍾做一版A4
依家個方丈嬲左然後改話咁你地唔想撞時間咁我8:30先出
屌鳩晒班"公平撚" 同埋erwin lau你個柒頭
真係體會到咩叫相由心生

如果ching你真係聽唔明可以去吓d remedial class 雖然係會由低b嘢開始教起要好有耐性上

其實唔係killer 咪得 之前比Lawrence 教 佢好好人但比分好緊 反而Erwin嗰邊多好多人A

我都試過online test為咗預早submit放棄咗啲分 咁如果比我知有啲人遲交唔洗扣 都真係會好嬲 點解會有人睇少嗰一兩分鐘

你累死人

之前唔知邊個好

其實咩時候係可以report？
如果下星期三present條友而家仲係完全未開始做，叫佢傾又係咁話自己忙，咁而家可以搵lecturer未？

其實呢唔駛講架啦一個二個喺度講咩為左唔遲交早10分鐘做 呢度冇人想知 講到尾都係lecturer 做決定
之前stat2031夠話講到明會0分 遲1秒都0分仲不斷提醒唔好遲交
結果班人咪又係減少少分（好似6分？）

早10分鐘交

其實重點係遲少過一分鐘一分都唔扣
扣少少都冇咁多人嘈

上面班人係支持0分的
但實際上學校唔會比人0分
如果唔係上年stat 個個都可以收皮

如果你喺whatsapp group嘅話
你都應該見到一班人其實係唔gur 完全冇懲罰
當然有一班人係真係想遲交零分
但係某程度上係因為完全冇懲罰 先令佢哋要求要跟規矩做

*要求

erwin lau我屌你老母

有冇ching 識做value and ethics份case study 唔識寫

Set internal deadline 等佢地答Ok
開word record 要share比佢地個email個隻唔好link share
然後收集證據 自己做曬佢

C左你未 有冇玩住手機聽你present

有人報串咪會

遲交班人仲要話準時交嗰班係想害佢哋真係搞笑
自己遲交就預撚咗要承擔後果。如果唔係我哋早交嚟托柒咩覆佢哋覆到想爆粗

有人報串就會啲保安係唔會理你
不過實際上，大把fm都係咁做

好啊 感激
Tg:

係呀

有冇tm嘅同學仔可以交流下

Year2?

篤灰啦屌

係呀！

Ching 可唔可以sent埋🙏萬分感謝

好人一生幸福

有無人之前比人捉過抄功課
上個sem好似好多人比人捉
想知後果點

法國2041midterm都幾難下
仲難過pastpaper

molamola

正常，又係d痴撚線難道
我屌你 無啦啦問相機入面有咩零件

睇ricky條片

2041拉唔拉curve

攬炒啦ching

睇左 唔知點落筆好

MO MT 有冇tips

有冇ching中文做過島與半島 做到好迷

應該唔會
我9月登記，依家仲入到

想當年佢C撚左我Present
條撚樣邊玩手機邊聽

條撚樣俾分鳩派

屌好似我上個sem Matthew Chow教OB咁
唔會上堂，淨係錄片讀多次個ppt

呢個真
個fd鳩做滿分 另一個fd比曬reference 比佢屌返轉頭

可唔可以比埋我唔該Ching

我都想要，依家做到好迷，麻煩了

求救+2

都係做我城，中文拎A
書評只要teammate正常，自己勤力啲就okay，所以，自己揾啦

有無人一齊做聽日PTH mt

想問下讀Values定Music好？
有冇人有music notes可以些牙比我

好想死 做assignment做到癲撚咗 明明頁數只可以寫3頁內 都寫左4頁交咗 臨交再睇仲覺得冇問題 係咪clslecturer話睇就淨係睇到第三頁 但係format分係咪會冇曬？因為format分同埋ref list同grammar一齊屬於一part 15%咁計 係咪錯曬format啲野先會扣曬？如果其他唔係錯好多但我淨係錯呢樣format會唔會呢part 照fail

乜anp project咁撚怪淨係交anp
上年仲要交word documents
Jack chow整啲arrangement19999

好難
做到手震

遲咗幾秒交

拍卡機隔離

我想問洗唔洗登記咗先可以經hall返cc

咁你啲重要嘢唔喺第四頁咪得

係呀 我4頁content佢唔改我4頁啲point

係咪AM啊 做咩咁唔小心 format應該點都會扣少少啦 佢比重佔咁多

係佔15% 估唔到 不過問左佢 佢話會睇到第三頁同埋adjust format個分 但問佢會唔會format個part fail 佢又無答我 因為format個到 連埋grammar同ref list個啲 希望佢唔好成part fail我 淨係扣我format分

唔使，show學生證就得

唔會成part fail嘅 快啲做好asm2補救吓

絲打可唔可比埋我

Thx

嗰啲係咪好重要嘅point先 收尾嗰啲就唔驚啦

都算係 寫4樣野 佢改頭3頁即係改頭3個point

ching下份再努力啦 咁就唔見至少15%

佢15%係包format, grammar, ref list 我錯少少format唔會無曬15%呀話...

問野好正常
問岩岩講完既野係弱智

有冇人知Hkcc grad 係咪有得借畢業袍？

Mo 易到傻
做完仲有成個鐘剩
最輕鬆既mid term

我都做完

慢慢揭notes輕鬆做

有冇人想一齊傾下value既case study? 做到好迷

唔知啲同學會唔會又交錯呢

MO 上次份assignment有人遲交一日都有B
唔好同我講已經打左折喎

輕鬆到癲

兩條link都交哂最安全

g 持

認同啊 但佢堂堂都係咁
可以點做

Poly已經出咗dean list,cc幾時先出？

原來另一條link交唔到

可唔可以比埋我 感謝

大佬誤會了已經做完了
得我同另外兩個做，我地怕內容個啲做得唔夠好，想揾多份高分嘅source 旁身

Teammate伏爆
加埋我得3個人一齊做，做好左架啦想要多份保險先問下有無source，唔係想做伸手黨

我明呀ching ，我10月叫佢地一齊做，個個話遲啲先，拖到11月又話asm midterm，我一早做好自己個啲，而家就要做埋佢地個part

睇完ricky條片應該識啦，指引咁清晰，講曬要寫啲咩喎

個mean都係啱啱pass
fm今年玩完

唉原本諗住今個sem chur儘佢拉翻個gpa
點知就咁比fm玩死左

得個b 今年都凍過水 Pauline 有料

14*

邊科

邊個教

三個人夠啦 當年我得兩個人做 一個退學 兩個freerider返工 最後都80分

Ching 你withdraw左佢啦

下個sem reg咗fm係咪drop得
想問下macro econ讀啲咩，要計啲咩數

邊個lecturer

我都reg咗

做乜咁睇唔開

點解要我係呢個重要時刻遇上Pauline

financial management

但係呢科係compulsory

如果都係Pauline做subject leader既話就drop左佢啦

下個sem raymond唔教

兜咗成個晏晝了零靈感
仲要好似偷拍狂咁影陌生人相

sem4讀返咪得

邊度有得睇?

撳返入去原本做quiz嗰個位就得

想問下同lectures申請 reference letter 係咪要俾張transcript 同話俾佢聽報邊個 programme？
咁如果我報唔同U，淨係問佢一次定每間U都要問？
求大神解答

問咗佢肯唔肯先

變態佬

我都覺但我都唔想，佢話最好有啲visual support吖嘛

ok thx

我終於識做1068

同埋可以比埋personal statement佢睇 等佢了解下點解你想讀嗰科

其實係咪一兩張就夠 清你打算交word定ppt

想問下推薦信可以揾咩人寫?同埋本地u係咪必要?
另外如果我另外想報非本地大學要信,可以問咩人寫到

如果我個科sem1先A+咁問唔問好 我驚個lecturer已經唔記得左我

應該夠掛
我諗住用word交
我冇乜相，用ppt交都係成堆字

照樣試下問 問完比人拒絕又唔會點既

睇咗 重未有
So far 連一份assignment 都無check過

計數好似得gdp
上個sem比分好鬆
我份assignment 同grp project 拎9成分
最後唔知係未additional asm炒左同轉左subject leader評
拎b+

得7成識做sosad

差唔多全部都係tutorial題目類型
溫多d就得

唔夠時間做

勁 我得5成 比前面概率玩死

想問下如果想搵lecturer寫信
可唔可以出咗下個Sem嘅成績先再搵佢寫？
同埋Non-ju可唔可以後補封信
因為而家CGPA得2.9x唔好意思問住

有兩個AGPA低係因為有兩個C+一個C

咁你咪去問下拎A嘅科
應該都肯寫

Social science

係咪cls 點解啲人仲可以有咁多CAT record
先唔講有冇時間 啲活動一係就唔啱我讀緊個programme 一係就個活動好fit報左但冇回音
感覺上個競爭力會差人好遠

btw想問啲cat record幾時update一次 因為我十月參加咗幾個都未入cat

係真唔係

你係咪無take attendance
我10月啲活動入晒record

今個Sem齊加油

有take啊

Email 去CSAO到問下

唔熟但有A，琴晚佢覆我可以幫我寫

我都係 join過CAT eligible嘅activities take齊attendance 最後無哂消息 連moodle個page都delete埋

section B ?留TG一齊做

你識做係講緊九成以上？

係除非有careless mistake,唔係嘅就full mark

勁恭喜晒

做乜代我講野

你哋本身係咪有讀m2?

有讀就直接1069啦
我係midterm前每日用幾個鐘溫書先識做
唔係一早死左

因為有啲人有讀過但係冇考 所以問吓 我都成日做tutorial exercise 都仲係唔係好熟

Econ遲左交1分鐘交會點 scan野個app load份文件load左勁耐

講咗遲交0分下個sem再讀過啦

Econ做唔切

有無人讀過冷門科 2143 SVM
Group project 完全無方向
求救我一命 比啲sources我參考下
好人一世平安 我好大壓力

應該冇人做得切

我都late 40s
本身44分交 upload完佢彈咗句error
然後我要重新交

人生已完 計過應該得7成幾分

Intro to econ ?

成條十分冇做

佢話有十幾個人都係咁 要傾傾

認真咩？不過我都做唔切
想圍下爐你咁講有少少安心咗

我仲早咗15分鐘 係咪我問題

我都係啊頂

已經放棄exam加油啦各位

我即刻wts lecturer話error
佢話lecturer 決定唔到扣幾分多 可能要睇subject leader

其實遲交扣分好正常姐 人地比15mins你scan + upload 你就last min scan 唔好話我衰 遲交就心甘情願比人扣分

利申：Engine maths 早十分鐘scan 而家話late 1 min唔扣分 我屌你老味

Intro econ 份paper咁短都可以遲交就證明智商唔過80
建議quit cc

Lm等睇今次mean唔過7成

上兩份quiz 個mean 都唔夠5成

我有一科之前A+ 但係我搵唔返個lecturer既email 係唔係已經完左

諗緊跳hhb定wk
利申 upper mean 少少

想問如果SEM 2 轉科有冇咩要求同有咩壞處?
PS IT想轉商科

你咁多 我成1C條錯哂

你點知架？我覺得quiz1個mean 4成都冇

Quiz1係唔夠4成 34.98 lecturer 有send過幅圖

咁Quiz2呢

47.43

同埋雖然個mean低 但係最大值亦都有人攞到接近滿分

Same here份卷唔難 只係緊張容易錯

之前話1068好易同叫我轉programme嗰幾位師兄麻煩出一出黎

真手快寫錯一句

少啲幸災樂禍啦ching
利申交得切

只要佢仲有教，你Google就搵到

佢pt lecturer黎

我都係衰1C

咁叻嘅差啲遲交呀

Fm想問吓HHB附近有咩好食?

1068有花生食

我都唔識做

好似話捉到幾條友出貓

1仔冰室齊柏林

Ching你讀緊邊間U?

今個sem搞乜咁多柒事

HKCC

人類總要犯相同錯誤

pt冇得幫手寫reference letter
試過

爭咩呀，兩個都咁勁

我廢

More 有冇花生食下

蒙面

蕃茄薯仔湯

中文書評做到跳樓

pt唔寫得

中文書評搞個錄影搞到跳樓

Ben哥2.0

整條片有幾難

我個組搞咗好耐 好多問題

想問pt同visiting lecturer係咪一樣？

點解咁多freerider
過幾日就deadline好似唔關佢哋事咁
問完仲藍剔人

仲有五日present
零進度
大家等攬炒

叉燒

個個都係present前一晚先郁㗎啦

建議唔好再哂時間讀
下年重新讀過

真心幾好食
Hhb個頭都算多野食

懶得行去咁遠

原來late submission will receive zero mark
已完

Exam 9成可能拉得返上b呢 唔好灰心住

可能有機會既扣返幾成分數都肯 我個lecturer話有十幾個咁既情況 不過你預左0分先 我都預左了 但求exam做好啲拉上b啦

係要行遠少少去碧街個邊
竹地小館 和順記都好好食
又係黃店

有冇上個sem讀econ既人可以講下你地overall幾分先攞到A grade
85分攞唔攞到？

遲啲去先thxx

聽啲lecturer講今年既比分會鬆手啲 大概a-會係上年b+ range

唔洗
記得落完天橋轉右一直行就會見到和順記先
和順記斜對面就係竹地小館

好

Thanks

中史individual paper諗topic諗到好煩

你試下作兩三個 跟住問下佢意見邊個好啲咁

有無人報左 9/11號個non-ju poly talk？
想報但full左求MS link

無